一副本土整概，關於中世紀 騎士同步兵既Board game - Unrecorded Siege

是咁的，我地4個人整緊一副Boardgame, 搞左一年幾，辛苦到仆街
隻野叫<<Unrecorded Siege 未聞圍城>>

終於，等埋首副完成品做最後Review, 就會上Kickstarters啦 ！不如各位巴絲打幫手睇完，俾D意見我地？等我地改進下

特色
結合中世紀、戰棋、佈陣、中度策略、地形戰略、特殊玩法<彈棋(限騎兵)>及資源管理等多種元素，有趣地呈現實時模擬戰爭。

遊戲簡介
係「未聞團城」入面，1-4玩家將扮演14-15世紀、英法百年戰爭中既一名將軍，領軍遣將，進行對抗戰役。英／法軍雙方要係3*4格的戰爭地圖入面執行戰略，佈置專屬戰棋、佔領資源點、興建攻城兵器及差派英雄獲得戰鬥優勢。雙方會打四回合，每次戰役都會結算戰績，獎勵勝者；到決戰回合如果攻方(法國)成功攻入英方主城，法方勝；而如果英方成功防守四回合，或法方投降，則英方勝。

以下係我地隻Game一啲Preview:

如無意外，我地黎緊會係今年既9月推上Kickstarters。如果你有興趣， 又鐘意我地既話，順手Like埋我地Facebook, IG啦～

講多少少，我月底會係動漫節創天（會展Hall 3）擺檔，歡迎黎試玩！

FB:
IG：

十卜

support

感謝十卜

有興趣

感謝支持～～

一局大概幾耐？

簡單模式大概半粒鐘內。
唔諗太耐，1對1團城戰 粒半鐘該完到
4人混戰因為人多就可能再耐小小咁

圍城

屌你咩又話交換神秘屋又唔講

錯post

都多謝你入黎

支持本土創作

lm 好鐘意極富浪漫主義同封建皇權既中世紀歐洲

就咁睇隻game好容易滾雪球

感謝支持

呢個咁真實概中世紀岩唔岩你先？

研發前期的確有碰到呢個問題
印象最深刻係俾4個高塔守門口，
經歷左超過半年概開發，成功平衝到個後追性

如果同已有既board game比較
巴打覺得邊啲有類似既元素
又有乜唔同既地方

利申唔係賣花讚花香
如果完全類似己有相BG比，相信應該無，
但拆開後黎講，放棋果到係似盲棋，因為係暗棋。
但反轉用兵種概獨特能力呢part，唔同相位就係到。

控制區域然後起建築呢part，會令我想起Splendor作者Marc André另一個作品：Barony。

唔同果部分係我地需要資源去起，同種類好多，可以直接協助個攻勢，而唔單止係鬥多。

策略卡都同一般卡Game唔一樣，一來唔洗cost, deck概次序自己組成，有臨尾2回合先會發動概後追能力等

我地之後會出post做再詳細d概介紹，求到時支持下我地

唔同概位就係到

正呀喂屌你
最近入咗board game 坑 入黎gchi下土炮board game
我唔太熟Kickstarters嘅運作流程 不過想知幾時出實體 想買返款

同埋小弟好撚鐘意中世紀 仆街好期待

多謝你
如果Kickstar成功籌到個數，順利會係9個月後出貨，本土可能會快d有

毒撚搵唔到人玩點算

好呀 咁祝你哋募資成功先 加油

多謝巴打 希望隻野令你滿意

放心，我明白。
所以會有單人故事戰役模式

15-120min
點解個range咁闊

是咁的，我地有快速模式
一來方便教新手/新學，二來俾想快速撕殺一鋪概玩家玩。

支持
啲卡牌幾靚

個中文名好奇怪 都唔順口

Lm

好貼心

LM

會同中國合作?

請設計1人模式（minecraft 有。。。）

Btw how much

感謝意見
我地再諗諗有無好d
有無提議先巴打?

樓主有冇睇過未聞花名

睇完D介紹之後
唔太睇好呢隻game
不過都支持本土制作

整得好靚，支持

有冇貞德呀

暫時無呢個打算
以後就算有代理，都應該唔會有簡體
會保持繁體

有！ 會有單人故事戰役
價錢未定實，大概$500左右
Early bird 平d同24小時內買有野送
動漫展黎搵我地～（可能仲有優惠

巴打玩過world of warcraft boardgame 未？
隻game 每回合行1格，要抽咭機會咭打怪等之後拾遺執背囊，
有3個地區，行8至10格，夠lv先可去第2區，
怪有幾十隻，有遠近程攻

唔去動漫展點early bird

我都諗起

How much?

留名，雖然暫時唔想再買game住

只玩過電腦果隻
我地個單人玩法暫時主要有2種。
睇你想做攻定守，
攻：好似難局咁，用有限概回合及兵力，佔領主要地方。

守：好似機戰咁，一波波打黎守住城池

詳細之後再公開～有興趣可以follow我地

當然

KIckstarter到back
會有Early bird pack 限量幾百副咁，買晒就無
可能要要追貼d我地

價錢未定實，大概$500左右
Early bird 平d同24小時內買有野送
動漫展黎搵我地～（可能仲有優惠

當然有，女主角咁濟

感謝支持，希望可以推返你落坑

感謝意見同支持
求講多小小，邊part唔睇好

感謝

我地有埋模型，遲d一次過公佈～

lm

俾多啲相睇下啦

留名 以前玩AOC戰役之後就對中世紀歷史有興趣

感謝支持
咁我地d兵種一定熟口熟面
到時詳細介紹求再支持

登登～
我地概吉祥物，酒桶

聽你咁講
搞唔搞吓試玩會

會阿～
會係FB搞event邀請。
一齊黎開心下啦，巴打

雖然唔係女，但係清啲畫得幾靚

多謝
貞德遲d再公佈

幾錢？

睇到價錢了。動畫展阿叔去好柒。可否拍片玩一次比大家睇下？

感謝支持！
個board呢幾日廠應成會出到Sample, 到時即出片 依家可以follow住我地先～

有時間概試玩都可以黎一齊開心下

仲有第二條女都好正

各位巴絲打
我地會係動漫展同人祭擺檔
可以過黎試玩，睇下盒Sample，摸鋼棋，睇貞德
攤位編號：3L06

雖然有興趣，但係介唔介意拍條片出嚟
實際玩一舖/介紹俾大家睇下
我都係覺得好抽象

感謝支持先
我地Sample都只係早2日收到，趕唔切拍片就要攤檔了
之後會盡快補，感謝巴打

擺

見親兩登有ks project都back，咁耐以來係得一個board game衰左

感謝巴打支持本地桌遊～
希望我地都成功到可以出game

幫推

建議拆啲公仔賣，唔買盒board game都可以當買figure

好靚wor, 咁少人留意嘅?
幫pish

上左kickstart未？

多謝
需要巴絲打支持

打算9月上

上左kickstarter 會出錢
希望香港可以多d local 野可以出到

感謝支持！

如果動漫節去唔成 仲有無機會買

可以KS支持我地
如果唔方便可以去FB PM我地

kick未